小S支那年撈1.53億 「可買3064萬個口罩」

中國武漢肺炎疫情肆虐，台灣也遭入侵，目前口罩禁止出口，女星小S在中國平台微博罵「若不互相幫助，不是人類該有的行為吧！恨，比病毒更可怕」，網友為此以小S年收做基底，算出：「一共可買3064萬個口罩」。

小S這些年在中國主持不少節目，目前手上還與蔡康永錄《真相吧！花花萬物》，曾上新聞一年在中國賺達1億5320萬台幣，而大S在中國也收入頗豐，日前她已在日本掃1萬個口罩送武漢救援，若一個醫療口罩5元，以小S年收換算，網友發現小S可買3064萬個口罩，數量非常驚人。

[狼人] 武漢肺炎大逃殺